FM想reg 紅磚hall 有無推薦

入題

Lm

lm

btw你地入唔入到application for student hall 個介面
我入唔到 佢正係寫住we have problems in processing your request 巴絲們點係咪我問題

入到個介面呀 我琴日都入唔到 可能佢逐步開放

物華 今年入住
如果無人pair up 到時可以搵我

多唔多靚女

唔知點揀好

13號deadline但係11號先reg day

hung hom

今年入住 未知

係唔係隨便排就得

同埋係咪year2先可以揀rm(我見到佢話year2先可以填roommate preference)

想問如果我報屋企呎數報細啲 同埋住嘅人數多啲係咪會易啲揀到我
見佢彈左舊嘢出黎話平均每人唔可以佔多過41 sq ft咩料
一家三口最多住123呎？

Hall booth 可以睇下邊個岩自己
minyin 女hall 你有雀既話唔好揀
有offer 可以申請pair up

sor 唔係minyin 學敏先岩

事旦啦